如果DC 同marvel 英雄回到三國會是什麼角色？

Batman - 曹操
雷神- 呂布
Hulk - 張飛
超人 - 關羽
黑豹- 孫權
The flash- 赤兔
快銀- 爪黃飛電

洛基- 司馬懿

flash 快銀變左做隻馬

屌你老味笑到我

變左隻馬

中出赤兔